【好慘】 文匯大公加五毛力谷都冇人理

今晚行動決定取消

恥笑俠全面進場

班記者蒙曬面影幅相當交差囉 返到去看圖作文 咪得囉

留意公佈 準備發聲明

成功老點班差佬係咁既天氣下罰企

行動大成功

去！

文匯大公煲咗成個月嘅新聞 無論如何 都要 派幾個人 幪面包頭影幅相 創作港獨已經擁有ak火箭炮billy吧啦各樣各樣 厲害了

攬炒戰術

為香港 我唔會放棄 幫我睇住個post

文匯辦事不力 今日出埋頭版都煲唔起 求你維穩費